CSL. 就完約, 求offer

十月完約
依家用緊6GB $298
求plan

仲有冇csl offer呀？

csl無sales?